<resources>
    <string name="app_name">Final Project</string>
    <string name="textalpukat">Buah alpukat mengandung lemak sehat oleat (omega-9), vitamin A, vitamin B, vitamin B6, vitamin C, vitamin E, zat besi, tembaga, kalium, serat, dan asam solfat. Buah alpukat kaya akan manfaat dan dapat melindungi tubuh dari berbagai penyakit.</string>
    <string name="textalpukat2">Buah alpukat bermanfaat untuk kesehatan jantung, mengontrol tekanan darah, menurunkan kadar kolesterol, mengatur kadar gula darah, mengurangi resiko stroke, mencegah kanker, menambah berat badan dan juga bagus untuk kesehatan mata.</string>
    <string name="textanggur1">Buah anggur mengandung vitamin A, vitamin B komplek, vitamin C, vitamin K, asam galat, glukosida, mangan, zat besi, dan kalsium. Buah anggur terdapat senyawa lain seperti zat polifenol dan resveratol yang dikenal sebagai antioksidan.</string>
    <string name="textanggur2">Buah anggur bermanfaat untuk mengurangi resiko terkena kanker payudara, prostat, dan usus besar. Selain itu buah anggur juga dapat menurunkan resiko stroke, mengontrol gula darah, menyehatkan ginjal dan pencernaan. Kandungan lain buah anggur juga dimanfaatkan untuk antioksidan dan anti mikroba.</string>
    <string name="textarbei1">Buah arbei mengandung vitamin A, vitamin B1, vitamin C, protein, lemak, karbohidrat, asam folat, kalsium, dan fosfor. Buah arbei juga memiliki kandungan saponin berupa glikosida, favonoida, polofenol serta memiliki antibakteri.</string>
    <string name="textarbei2">Buah arbei bermanfaat untuk mengobati sariawan, untuk meringankan gejala diare, membantu melawan kanker, sebagai obat tifus dan dapat digunakan untuk mengobati maag.</string>
    <string name="textbelimbing1">Buah belimbing mengandung vitamin A, vitamin C, vitamin E, vitamin K, folat, niacin, fosfor, zat besi, kalori, protein, lemak, karbohisrat, serat dan juga kalsium. Buah belimbing bersifat antioksidan dan juga seratnya berguna bagi kesehatan pembuluh darah.</string>
    <string name="textbelimbing2">Buah belimbing dapat dimanfaatkan untuk mengatasi hipertensi, menurunkan kadar kolesterol. Melancarkan sistem pencernaan, menurunkan berat badan, mengatasi gangguan hati, dan sebagai antioksidan alami.</string>
    <string name="textbengkoang1">Buah bengkoag mengandung vitamin B, vitamin C, zat besi, kalsium, lemak, dan karbohidrat. Buah bengkoang baik untuk kulit karena itu sering dijadikan sebagai bahan utama untuk perwatan kecantikan.</string>
    <string name="textbengkoang2">Buah bengkoang selain bermanfaat mencerahkan kulit berguna juga untuk mencegah penuaan dini pada wajah, merawat kulit tetap sehat dan melembabkan kulit.</string>
    <string name="textblueberry1">Buah blueberry mengandung vitamin B1, vitamin B2, vitamin B3, vitamin B6, vitamin C, vitamin E, vitamin K, kabohidrat dan juga lemak. Serta mengandung berbagai mineral seperti mangan, kalsium, fosfor, besi, kalium, dan juga seng.</string>
    <string name="textblueberry2">Buah blueberry tidak langsung melancarkan aliran darah, serta meningkatkan daya ingat. Selain itu buah blueberry bermanfaat menjaga kesehatan mata, melindungi kulit, untuk mencegah gangguan pencernaan, mencegah kanker, membantu mengontrol tekanan darah, mengontrol gula darah, dan juga untuk perlindungan antioksidan.</string>
    <string name="textjeruk1">Buah jeruk kaya akan vitamin C, selain itu juga terdapat kandungan bermanfaat lainnya seperti folat, vitamin A, vitamin B1, antioksidan flavanoid, beta karoten, beta cryptoxanthin, zeaxanthin, dan lutein.</string>
    <string name="textjeruk2">Jeruk bermanfaat bagi kesehatan seperti mencegaah penyakit jantung, mencegah penyakit stroke, mengontrol kadar gula dalam darah, menurunkan resiko terkena kanker usus besar, meningkatkan daya tahan tubuh, mencegah pembentukan batu ginjal, membantu kesehatan sistem pernafasan, menurunkan resiko terkena radang sendi, mengobati sariawan, untuk menjaga stamina, and juga untuk membantu melancarkan sistem pencernaan.</string>
    <string name="textkelapa1">Kandungan gizi buah kelapa tidak hanya pada daging buahnya, tetapi juga terdapat pada airnya. Kandungan gizi daging buah kelapa antara lain kalori, lemak, kalsium, fosfor, dan zat besi.</string>
    <string name="textkelapa2">Dan kandungan yang ada air kelapa meliputi makronutrien seperti karbohidrat, protein, lemak, dan dengan kandungan mikronutriennya berupa mineral dan vitamin, serta vitamin B3, vitamin B5, vitamin B6, vitamin C, kalium, kalsium, fosfor, zinc, natrium, dan magnesium.</string>
    <string name="textkelapa3">Manfaat kandungan buah kelapa yaitu untuk mengobati sakit panas dalam, sebagai penawar racun dalam tubuh, mengatasi nyeri saat haid, menurunkan panas demam, mengatasi demam berdarah, mengobati influenza, mengobati kencing batu, dan menggantikan cairan dalam tubuh.</string>
</resources>
